「推到完場」新紮師兄續集

唔知又有幾多人去考狗

戚美珍 劉嘉玲好正

dllm死肥婆累q死人

獨留兒童on99

琴日嗰集達叔逗人好好笑
本來逗人就好平平無奇
但係達叔撚人啲語氣同態度令人覺得好滑稽

佢同benz雄

Banz 雄好慘